【有圖】依個姿勢咁樣插入條女到，你頂唔頂到5分鐘??????

頂到
頂唔到

唔記得睇名

咁樣屌你老母五分鐘我都頂唔，何況係佢

頂唔頂到係指心理上定肉體上

心理上 =
肉體上 =

扯唔到

見到你個名就唔開胃

鳩都斷

成日同伯母玩呢個姿勢 應該頂到

一入即射

正呀，唔推唔係人

( Show Blocked User - 想同欣宜玩69 )

唔好係欣宜都考慮下插下屌下既

唔係我頂唔到5分鐘，係佢hold唔住隻腳跌落黎到時鳩都斷

正評

Prince?

正皮益街訪

你老母西